[星期五12:45pm] 荔枝角 長沙灣 和你LUNCH

開定先

觀塘 中環都有 點少得荔枝角

香港人!反抗!

推 聽日要人

推

又埋位啦喂

今晚次有時間準備 希望唔好好似上次咁

Good, 聽日見

聽日見

荔枝角長沙灣打工仔 反抗

推！文宣隻連豬真係好得意

識野

大家記得今晚7:30pm係中環愛丁堡有集會 記得去啊

推推推推

推呀

荔枝角打工仔

1

2

和你lunch

3

4

5

6

7

8

9

10連易到

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23

24

25

26

27

28

29

30連易到 人呢?

食完飯推

荔枝角人

推定先

出中環一推

Push

小心 實有狗

中環一推

長沙灣狗屋只係隔一個街口

push

幫手推

多D人壯聲勢都好啊

加油加油

PUSH

返工一推

今朝8點返工經過長廣門口巴士站見有個類似保安係長廣行出黎係到撕走貼係站頭上面既今日活動張文宣

商場擺解放軍公仔遭劣評

解放軍進駐長沙灣廣場?

個商場紅到仆街
十一神早掛定枝共匪旗
無幫襯入邊d舖頭好耐

一陣見

小巴站果邊?

爭氣啦 荔枝角既打工仔

721831101

推到上熱門未

1234

1234567

話說荔枝角邊到有賣77膠?

點解荔枝角無人理

推呀喂

已經好餓，去邊醫肚先好

香港工業中心有間Hero's Friday好撚正

tui

Industrial Revolution

輕輕一推

出黎呀

唔係個邊返工 但都支持手足
希望推到多D 人出黎
天佑香港

就放飯 推爆

唔係依幾個地方返工

I am ready

樓下開始多人

I’m ready

架eu走左了

光復香港時代革命

十字路口為期滿人

pish

十字路口位企滿人

推左行動POST 先
開左波喇

出哂馬路 好波

要人呀

感激各位出黎

Popo 出現了

多人了

lunch 食少少野 好黎野 各位手足

出黎啦喂

lunch 食少少野 好黎啦 各位手足

警署支咪好撚大聲

好撚正

依家先見到個post，宣傳唔夠

啱啱巴士經過 手足加油

手足好波

食飽飯好黎喇

企左向到

Lunch

1342 封左長沙灣道入長順街 狗屋可直接用車到長沙灣道十字路口

留意

班狗狗剩係識係狗屋嗌咪 你老婆係水炮車呀

有6架狗車係蝴蝶谷公園個邊過緊去

差唔多啦 係時候返公司

真

幾時搞翻個葵芳？

啲防暴曱甴又出黎阻交通

閃啊
唔好中二噁英啊

咁都藍旗

be water

美孚有曱甴車入緊

由佢地企下街

都聽到開始呠
繼續

返工mode撚狗 佢地真係eq好低
撚一撚就想咬人